乜依家係地鐵站㩒錢都要stand behind the yellow line

頭先排隊拎錢排係條女後面，佢無啦啦擰個頭過黎望著我，已經心lum做乜9
佢無啦啦彈句stand behind the yellow line我真係o撚左，呆左陣之後，佢又重複多次。
我潛意識覺得佢痴線之後就去左第2度㩒 點知之後有條女行過去又真係響黃線之後排
利申：真絲
正評-佢問題
負評-我問題

佢講句野ON9, 你企近到佢要叫你行開你又ON9,
真絲最ON9 成件事同你男定女有咩關係

我唔係痴線佬係度𥄫女

屌你老母企開d 啦

仲有呀, 投你老母票

知唔知咩叫personal space
何況撳錢梗係唔想俾人睇到個screen
不過可能我認真咗啦 感覺你似troll